個天好橙🍊

宜家12:44
出面個天好🍊發生咩事

有無人同我一樣見到 覺得好怪
相機影得唔係咁橙

多霧？

上一輩教 個天橙色代表會落大雨

好清楚ga

今朝真係落大雨